關於警察係演藝學院「巡邏」一問

警察係私人地方執法/行動 洗唔洗事先申請任何文件？

因為演藝學院都算係私人地方，佢地咁做有無問題？

絕對有

有冇熟法例巴打答答

由前晚佢地衝入演藝就想知，到今日竟然有大批武裝部隊係校內遊走，到底咩事